【突發！】荷里活救港大行動正式開始！

國際性文宣戰既重要性毋庸置疑！但有一個方向好似大家未做過！可以一齊討論下！

就係利用外國既明星效應

以下個人經歷，當初知道蘇丹革命，並唔係睇新聞，而係從我兩位女神Bella Hadid同Gigi Hadid既Instagram Story得知！之後發現仲有好多外國明星，講緊有幾百萬幾千萬Followers既大粒野都有Post Sudan Crisis。即係只要佢地一Post，好多外地唔關心政治唔睇新聞既外地豬都可以接收到呢啲資訊！可以參考下下面條Link，Ne-Yo同Rihanna都有Post！

所以今日諗諗下，既然中共迫班奶共藝人做護旗手，點解我地唔可以向外國藝人求助？佢地係國際性社交媒體既Reach絕對比班奶共狗大！如果成功，一定好大迴響！以下係我諗到既行動要點。

1. 轟炸式DM外國娛樂圈，講香港人道危機，希望佢地會為我地發聲

2. 推埋Eye4HK呢個Challenge出去，希望可以籍住班明星帶個浪潮去外國

記住要集中講人道危機同今日單欺壓女權事件，你走去叫佢地幫你光復香港同打共產黨真係揾鬼理你

但得我一個Send，女神係唔撚會理架。所以希望各路手足，如果覺得呢招有用就一齊瘋狂轟炸你地既外國偶像啦。

荷里活救港大行動，正式開始！

下面係我Send 出去既Template，可以參考。

【Hong Kong Humanitarian Crisis】

Hi Bella, a fan from Hong Kong here. Hong Kong people are now fighting against tyranny from the Hong Kong and Chinese government from June 2019 till now. The protesters are mostly young people and they are suffering from humanitarian crisis.

- Protesters got serious injuries including bone fracture, brain haemorrhage and permanent blindness caused by excessive and illegal force used by the police.

- Police force co-operate with Triad members to attack protesters. Thugs attacked protesters, citizens and even journalists with iron sticks, knifes and hammers. None of them is being charged now while around 800 protesters are being charged with “Riot” immediately.

- Female protesters being sexually harassed by male police in public or inside the police station on purpose. The police frisked a naked female protesters while a group of male police witnessed the whole process.

Please voice out for Hong Kong or we are going to become the next Sudan!

———————————————————————
Here are some videos you can refer to!

721 Mob attacked protesters

How China is framing the Hong Kong Protests

History of Hong Kong Protest

———————————————————————
Joining the #Eye4HK challenge would definitely help too! It is a campaign created for expressing discontent to HK police that shot a female first aider’s right eye on 11 Aug and caused permanent blindness.

Push

自推十連開始

推一下

推兩下

推

覺得無乜用 不過push咗先

荷里活班星好反侵侵 佢行東佢地就唱西 所以唔好期望佢地會做乜

推三下

推左先

感謝兄弟

推四下

推五下

推六下

推七下

推八下

推九下

推十下

自推完成，希望唔洗推心肝脾肺腎出嚟

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

香港電影欠香港人一場革命

無咩可能，間間電影製作公司都有中資，相反我地香港本身投放落電影既資金都唔多

在商言商，佢地唔會出聲囉

支持你，但機會好微，啲偽人唔會得罪中國市埸

不過點都好過乜都唔做嘅

幫推

on9

豬隊友

咪撚推 只會令人討厭

Cm會睇ig dm 大家可以試下
佢係一個極端女權撚

push

介唔介意屌之前比下意見？

Send左

推到荷里活明星幫手嘅話 係真係多好多外國豬關注

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

感謝兄弟，所以唔打政治牌，打道德牌

試下好多野本身都無可能

影后出聲就好睇了

Send個DM 零成本，但搏到迴響就好大回報！

如果推比外國出名運動員？有冇得諗呢？

都係推咗先
但之前集體send俾Emma Watson都係冇反應
已經覺得好失望

當然有！諗到就做啦！

我呢 就唔會淨推嘅

呢啲行動post

用手機都做到

快快手做左share埋比身邊嘅人先為正解

我冇野講

人多好辦事，我愛Emma Watson

佢咪又係偽人
有著數先會企出黎

推 大力支持

不過荷里活嗰喺左膠中嘅極致

有無懶人package炸佢地呀

有極大威力既左膠

立即普選 否則攬炒

thanks bro

支持

無喎，睇自己Follow開乜，好似上面有巴打話send比出名既運動員，但我無跟開呢個領域所以唔識，可以係到Suggest下？

荷里活果班撚樣都要奶共

Sorry真係唔知邊個係CM

推呀

Captain Marvel?

運動界明星 c朗 美斯

佢地出聲勁過十個影星+埋

建議大家DM Naomi Campbell
佢好關心政治議題

果條友去開鬼國旅行,半個大陸人

一齊send

試下！

係咪都要改下字眼
驚女人覺得我地係bot

我都去過倫敦，係咪可以叫做半個英國人

好，寫低左，集一個大List再開新Post?

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

captain marvel
Brie Larson

要呀，考試出貓都要改字，何況同女神講野比啲誠意！

啱啱send 左，再send 多幾次等佢睇到

721

太多會唔會反而令佢地反感

10個有一個回應

Sor 無睇user name以為你話緊樓主

軟性topic佢地會講既應該

------------------------
聽日去機場既手足記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
咁就全個機場都收皮!!

仲未訓? 入黎幫手簽個名!!
「正式承認中國共產黨為恐怖組織」
個聯署比共匪搞緊, 我地一路簽佢地一路刪人頭, 睇怕真係好驚我地簽得成
唔好衰比共產黨睇好冇?

我咁睇，佢地一日幾萬個DM，我地可能一千人send佢先睇到一個，所以要人多先Draw到Attention

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

佢地咁多大陸票房⋯⋯
佢地tweet完啲大6佬就斷章取義、移花接木、避而不談，
上面啲人就懵盛盛咁接受洗腦

除左影星，上面有巴打講運動員，有Model有歌手，未必個個都要靠共產黨！試下！

推推推推

有反應呀，話開條hotline喎，睇到當堂笑一笑

Lbj fans呢

大家Send左既可以放List係到，我做一個整合！

WTF

Pish

831

佢係靠大陸市場，冇可能，電視果啲可能好啲

啱就試吓先去

睇開Supernatural，send哂比佢地

Grey anatomy

可以搞埋Bollywood
非洲南亞有佢地自己channel
等啲冇follow開Hollywood嘅都知

例如Amitabh Bachchan, Rahul Bose,Boman Irani 呢啲

同埋做好多人道工作嘅印度女星Aishwarya Rai Bachchan
之類之類

喺佢地嘅post留comment有冇機會reach到多啲外國人？dm佢地未必睇到，反而佢地啲fans (特別係會留/睇comment嗰堆)會留意到

第一次回覆，有錯求只求屌得細力啲

訓醒搞

Pewdiepie?

收到，手足有無咩Bollywood星既List

你無錯！諗到有幫助就做！

Gigi之前眯眼扮中國人俾大陸人屌，話佢歧視，最後Gigi 道歉，應該唔會再出聲。

推下madonna可能有用，佢好重視人權政治議題

屌係喎諗唔到仲有班網紅！

睇番香港娛樂圈
悲哀

做煩膠煩住人真係好咩

已Send

幫推

要係佢地既post下面cm 埋，引起fans注意，pm佢地唔會seen，可以一齊cm加hashtag ，個咁既大波madam你地都咁多cm，依家咁多靚仔靚女明星你地唔係唔cm呀嘛

不合作運動都好煩唔好示威返屋企好無？

呢家講緊要係國際Make Noise呀兄弟

之前唔係話佢歧視asians咩？！不了眯眯眼

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pishhh

諗起妙麗同女權隊長呢兩舊垃圾

但我都係send左

有reddit入黎同我upvote咗佢

721 811

女權可以搵nina dobrev

個大纙，Lawrence 咩鬼，佢製作個套the foster有關人權，不過好憎trump

荷里活大作呢家野就好難話罷睇就罷睇既, 不過都好希望巨星們站在荷旺活高位上能夠支持一個小小既殖民地啦

第二張圖係咪錯字黎架，should be aviation not abiation 🤔

無留意開荷李活
但今日蘋果報咗兩個外國男演員撐香港

我地主動出擊，希望會愈黎愈多！

對人講人話 對豬要講飼料

對住Lefties要講 人道主義

對住政客要講 危機利益

對住外國人要講 遲早隻針拮到你

佢上次有問可以幫咩，但佢都係帶過下一兩秒咋，似之前幾次拍左

難 佢地代表啲brand打緊大陸市 不過推左先

其實叫佢地表態好難，香港人果啲都唔敢啦

Chinazim

迎難而上！

個人覺得做多左....

知道外國左膠既可貴未
唔係咁左咁膠真係唔會理你

bella奶共㗎
試都send gigi好過啦

搏架咋，我都唔知靠人多先Make到Noise

大把荷里活巨星撐Tibet
鬼佬個市咁大同香港冇得比
佢地仲未比中國揸住個春袋

唔緊要架，零成本，但有迴響就好高回報！

整緊文宣講Tibet

電視台啦，搞啲去大陸搵食既冇用

Natalie Portman, Jessica Chastain
一講荷里活大愛同女權我個腦就彈咗呢兩個名出嚟

問下Angela jolie呢啲

Angelina jolie

集中係 裸體搜身可能成效大啲

算吧啦佢兩個之前已經係fashion界得罪過支那仲跪低埋唔覺得佢哋兩個會幫

以後點打飛機

都要視乎咩明星 左膠會易入手d

如果
水深火熱之中既香港人 搞咗個活動
叫全世界媒體停止關注香港一日
去關心下亞馬遜森林
之後再開打 焦點都係會返黎香港

做個類似遮眼Challenge/種植challenge>>請政府多種棵樹 少支監控燈柱

個班美國左膠明星一定會幫手share
佢地講一句 好過我地講十句

好處
1.香港人得到更多人支持
2.和平獎落袋 保護義士
拉攏本地中立派/投機主義者
3.香港人種國際地位提升 人種越高級 越被受憐憫

del左啦

支持巴打

hadid兩姊妹之前先俾人話racist瘋狂奶緊共喎

一贏諾貝爾
中立/淺藍廢老一定打曬飛機
話自己支持呢場運動

出嚟講女警性騷擾嘅英文文宣不足，依家未必係最好時候

connect埋左膠

咁Send比Tom Holland有無得諗

可以寫 HK Humanitarian Crisis 短寫HK
因為ig一禁只係睇到頭幾個字
太長可能佢地唔會禁入去

正想send比King James

除左Hollywood 可以試下多海外fan既香港YouTuber

你connect到Shonda rhimes

兩黨大團結喎

希望有轉機

Dicaprio條環保撚應該唔會理

佢後欄著火，忙緊，但都Send左

send咗俾普巴

Thanks Ching

D紅嘅拍戲要賣支那點會理你

咩都試下！never say never!

未必個個奶共，試下！

其實佢地連外國有咩批評中共既劇本都入唔到境，控制力大過美國，點解仲可以視若無睹，完全因為向錢看，你睇返啲本地電影就知，根本係控制緊全世界

佢好少post政治嘢
send俾model我覺得不太可行 再加埋啲designer brand跪哂
集中send俾啲演員會好啲

其實真係可以用中陸控制美國電影黎講

都係一個好方向，會做埋，唔好member啦好野比埋其他人睇

仲有Youtuber

好似平時啲人喺ig賣廣告咁
Tag d公眾人物佢地冇得拒絕

Taylor Swift
Ariana Grande
Lady Gaga
Michelle Obama

tui

Tuiiiii

captain marvel ?

Brie Larson, yes

仲有lady gaga
聽手足講佢一早同中共反左面
但係佢仲好大影響力

Gigi同Bella個細佬先鍾意係ig講民主野 試下向埋佢入手

已send!

Sent!

垃圾明星為搶高地光環先至做戲 偽善到仆街

佢地都注意山火，講呢啲有晒光環又唔會出人鬧，幾咁好

一直都覺得條女被人吹太大 眉壓眼又冇演技

推！

好，辛苦曬巴打

Emma Watson就擺明假到仆街
Brie Larson仲有d機,話哂極端女權分子
上面話lady gaga就好難講,佢好似主要關心同運
拍戲個班應該難d,話哂支那market好大
歌手或者會易d,不過要搵有關心開politic個d

先唔理最終work 唔work 到，係幾好諗頭

幫你推推

Emma Watson係偽女權

Htgawm 演Asher 個Matt McGorry 係女權 + 種族activist
不過成日覺得佢淨係關心黑人唔會理Asian

希望Work好想佢地支持

用啲哀兵政策，講到2047我地會做新壃同維吾爾族

準備緊另一條文宣線講Chinazi

好多都講女權
如果有篇可以講到女性在運動中被侵犯非禮
再加身體作政治侵害等

好多何里活星/西方人都好有反應。

仲有可以send俾Hassan minhaj 同Trevor Noah
Husssan minhaj 係Netflix 有個political comedy show
有一集講中國censorship
如果我地inspire到佢講香港都好

Trevor Noah一樣有佢自己既節目
有提過下香港示威
立場比較中立 應該唔會為反而反trump
Send既時候可以提埋香港人年輕人因為中共好想移民 但我地唔會放棄香港etc
佢係佢自傳入面講過佢覺得因爲人地而離開自己homeland 好on9

內容盡量簡短小小

推呀 多一份力量都好

隔離post抄咗d女性平權人士名 雖然唔係荷里活明星 但可以照打女權牌seek attention

Sheryl Sandberg
Malala Yousafzai
Angelina Jolie
Chimamanda Ngozi Adichie
Beyonce
Roxane Gay
Janet Mock
Patrisse Cullors
Tarana Burke

我想問警處裸體任睇單嘢我地twitter咗比Emma Watsona Watson未

感謝

佢地敢出聲？一出聲佢地d戲一定冇得係支那上

試埋其他範疇，例如Youtuber運動員，總之Target外國名人

除左侵仔，有撚人會想得罪中國咩

Gigi之前都比大陸封殺左啦
希望佢肯為香港出聲

成班親中都黎唔切啦仲會幫你

PISH

支持香港但失去中国市場？
不了

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

oush

可以講埋國泰被打壓事件
Freedom of speech

再推

Push
824 機場 觀塘
825 荃葵青

咁都比你諗到

有冇名人List

支持支持

721
85
811

Send咗好多個

戲子無情
婊子無義
中東無利益問題先敢出聲

推推推

推爆佢

幫手推

佢其實係英國人 ....仲要蘇格蘭
話係支持香港但一撻著佢d愛蘇情意結
佢應該屌到英國化皮

只要令到國際有回響嘅嘢我都會推

eye4hk
freehongkong
721
811

光復香港 時代革命

最正應該係Rihanna，叫得郁佢幫手宣傳會好惦

仲有Gal Gadot同Scarlett Johansson

一人一片 5-10秒就得

政治佢地唔理
但一講到女權
核爆都似

Hadid姊妹肯定唔會幫，中國市場冇左冇晒代言，睇早兩年Victoria secret單野就知
搵d已被封殺既仲好 lady gaga個d

荷里活班liberal係好撚虛偽，剩係會對安全唔影響生意既議題發聲，要搵Richard gere之類支持藏獨個堆，個d真係會幫

我見變形俠醫成日講政治野
sd比佢得唔得？
利申sent

咩方法都試下

721 85 811 820

今日 觀塘
聽日 荃灣
831 民陣

睇錯救「港大」
救港

Pushhhhhhh

係咪要分幾個message send ?

外國明星賺中國的錢都來不及

好！ 824 陣間觀塘遊行呀

Cameron Dallas

IG係，有字數限制

外國唔係個個都要奶共先生存到，試下！

完全正確

Aggar

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

P!nk

荷里活班臭仆街左撚過閪咁
佢哋唔會理什麼兩黨團結抗中
只會覺得係美帝霸權
但其實佢哋正正係最受惠於美帝霸權嘅一群

推
求list+說明班明星concern咩議題
主攻警暴+女權

pish

幫推，有行動總比沒有好

之前有人pm過牙朗同小花

佢地只反trump呢類白人 從來唔敢講新疆

推，eyeforhk

呀朗小花邊得閒理ig呀 咁多fans，send俾啲無咁top可能會理，e.g.堅尼地

車路士於北京友賽3：0擊敗阿仙奴後，羅拔堅尼地在社交網站Instagram上載兩段短片，一段寫上「PoXXa China」字眼（PoXXa是葡語的粗言穢語），另一段寫上「Acorda China Vacilao」，意指「醒醒吧，中國傻瓜」

仲有巴洛迪利，佢on99都唔理人點睇

Connect 荷里活不如用Bruce Lee故居將會被拆，話哂國際知名
話Our government won’t even let us retain the memory of the symbolic master of Kung Fu - Bruce LEE

佢已讀咗我

Join

Send咗俾巴神、伊巴、簡東拿、lord賓

叫埋朋友一齊send，希望會睇到！

Tui

執執Grammars 同Context

Hi Bella,

I am a fan from Hong Kong here. Hong Kong people are now fighting against tyranny from the Hong Kong and Chinese government from June 2019 till now. The protesters are mostly young people, and we are suffering from a humanitarian crisis.

- Protesters got serious injuries including bone fracture, brain haemorrhage and permanent blindness caused by excessive and illegal force used by the police.

- Police force co-operate with Triad members to attack protesters. Thugs attacked protesters, citizens and even journalists with iron sticks, knives and hammers. None of them is being charged now while around 800 protesters are being charged with “Riot” immediately.

- Female protesters being sexually harassed by male police in public or inside the police station on purpose. The police frisked a naked female protester while a group of male police witnessed the whole process.

Please voice out for Hong Kong, or we are going to become the next Sudan!

———————————————————————
Here are some videos for your reference:

721 Mob attacked protesters

How China is framing the Hong Kong Protests

History of Hong Kong Protest

———————————————————————
Joining the #Eye4HK challenge would definitely help too! It is a campaign created for expressing discontent to HK police that shot a female first aider’s right eye on 11 Aug and caused permanent blindness.

Thank You!!!!!

外地豬 笑左

推，必須要做！

唔好用 #MAGA，今次香港呢單野最好兩黨都有共識去制裁支那